我做自由西，你就去做龜

細佬第一次開post，大家屌細力啲
大家去野餐時，一齊叫口號，
不但可以加強自己士氣，仲可以動搖到“暴力市民“嘅軍心

所以小弟劣改咗句，乘機譴責近排“暴力市民“嘅行為，
希望有高手出現
1：我做自由閪，你就去做龜
2：做嗰自由閪，好過做隻龜
3：我做自由閪，你就去叫雞
4：射頭唔畀面，專搞你後面

仲有記你老母諗唔到